係咪抑鬱就可以搵人傾計

非狗公
巴絲都得

講

可以 聽你講

揾番個人生方向先，俾小小動力自己先

樓主留一留TG?

利申 曾經有抑鬱 已康復

我都係
感覺所有野都冇意義

想私下講？

圍爐取暖

食下甜品會舒服D
雖然我知我講完你都唔會做

治標唔治本啊

我都無話治本
你覺得有野會杜絕到唔開心咩？

覺得個世界 令你好無癮
咩都無動力做

人人都有唔同程度既抑鬱其實

好想死
但係又垃圾到連死都怕
或者因為有d責任係身 知唔死得住

明明有d事 自己無做錯 無責任
但係就要牽連到自己
長期咁樣搞到無動力都無
唔想同人有社交
一來好累 連出街social多一個人都要好多energy
二來人多數都對你造成負面影響

定左個時間比自己

我都明你感受
唔出街唔social會覺得自己俾世界遺棄
但出街又覺得好唔自在好辛苦

希望可以日日都開心

搵人傾下計

講啦